8月25日 1430 葵涌運動場 至 荃灣公園中央廣場 五大訴求 缺一不可

8月25日 1430 葵涌運動場 至 荃灣公園中央廣場 五大訴求 缺一不可

荃葵青遊行

集合時間：下午2時30分
起步時間：下午3時
起點：葵涌運動場
終點：荃灣公園中央廣場
路線：葵涌運動場（起點） => 興盛路=>葵福路=>德士古道行人天橋=> 楊屋道=>馬頭壩道=>永順街=>荃灣公園（終點）

荃葵青荃葵青荃葵青荃葵青荃葵青荃葵青

聽日又幾多點開始封邊幾個站？

全條紅線全日封穩陣啲喎

推

完左共識入機場？反正陣地都輸

咁港鐵同差佬為咗安全起見， 不如封埋條機場先啦。

咁港鐵同差佬為咗安全起見， 不如封埋條機場線啦。

咁應該而家吹大風
佢自己封左機場大家可以翻屋企

散場先去送機，未必有車搭，而且黑犬圍吠，行一陣好去送機，人又多又熱鬧

我聽日去葵涌運動場

葵芳站 出

Push

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG討論區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

聽日點樣都出左先

自推十連冇難度

自推2

推3

推4

825！！！

自推6 出啊香港人！

推7 五大訴求 缺一不可！

8連 堅持啊大家

推9 沒有暴徒 只有暴政！

推10 光復香港 時代革命！

8月25日 1430 葵涌運動場 至 荃灣公園中央廣場 五大訴求 缺一不可

荃葵青遊行

集合時間：下午2時30分
起步時間：下午3時
起點：葵涌運動場
終點：荃灣公園中央廣場
路線：葵涌運動場（起點） => 興盛路=>葵福路=>德士古道行人天橋=> 楊屋道=>馬頭壩道=>永順街=>荃灣公園（終點）[/quote]

大家早啲到附近， 小心佢又亂封站。

或者搵定其他交通路線。

光復香港，時代革命

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

無人推？

世上無難事 只怕有心人

大家早啲到
或者
搵定其他交通工具 以防港鐵又無故亂封站。

一陣葵涌運動場集合見 一陣葵涌運動場集合見

每晚10點 窗邊吶喊
825 葵荃青
826 稅局靜坐+圍堵國泰城
827 動物界集會
828 反送中#Metoo集會
831 民陣百萬大遊行
91 機場+英領集會
92 大罷課

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

聽到話港鐵一點半開始唔停葵芳同荃灣西

大家早啲到或者 搵定第二啲交通

世上無難事 只怕有心人

一陣葵涌運動場見

到咗葵涌廣場了， 入面好多黑衣人食緊嘢

已入葵涌運動場， 看台已經九成滿人。

喺看台影出草地

14:24

看台坐爆曬， 要企出跑道了。

14：37

14：41

14：44

太多人， 開始起行了。

我啱啱步出運動場